\begin{titlepage}
    \hrule
	\vspace*{3cm}
	\begin{center}
		{\LARGE \sc \TitleFirstLine \\[12pt] \TitleSecondLine}

			\vspace*{30pt}
			{\Large von Malte Flender, \\
			geboren am 29.01.1990 in Siegen \\[12 pt]
			Betreut durch Frau Prof. Dr.-Ing. Kerstin Müller}

			\vspace*{48pt}
			{\bf Bachelor-Abschlussarbeit},\\
			eingereicht am Fachbereich Technik\\
			der FH Bielefeld, University of Applied Sciences\\
			
			\vspace*{48pt}
			\noindent{\today}
			\vspace*{48pt}
			
			Copyright \copyright \ 2016 Malte Flender 
			\href{mailto:malte.flender@web.de}{<malte.flender@web.de>}\\[5pt]
	Licensed under the \href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/legalcode}{Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International}.
		
		\vspace*{48pt}
		\includegraphics[scale=1.0]{Content/TitlePage/fhbi_logo_kompakt_orange}
	\end{center}
	\vfill
    \hrule
\end{titlepage}